唔小心追到條學生妹, 點收科好?

玩apps識左個學生妹, 本來每日都係打發時間同佢吹下水, 可能我本身後生個樣又ok啦, 佢好似真係對我有意思, 有食唔食罪大惡極, 於是出街見下面啦, 見到面都ok既, 白白滑滑咁, 五官都ok既, 不過塊面有好多雀斑, 都幾影響成個人既外觀.

後來唔知講左d咩無聊野, 我拖住佢咁就一齊左, 其實我冇咩所謂, 想食下女, 拍下散拖, 但點知佢好似好認真咁, 仲話呢次係佢初戀, 要我好好對佢咁, OMG我諗住開完罐頭就走人架啦, 而家佢仲要開始管我電話有無同其他女仔傾計, 開始煩, 但我又未食到佢, 唔捨得放棄, 到底keep唔keep going好? 食完你地又會點收科? 有冇師兄有經驗?

放過人啦

好食唔食食A0 你手尾長啦

條女夠秤未先?

中出即飛啦
樓上班友幾時咁善良架

岩岩16

don't ff too much

有食唔食，罪大惡極

屌你老母咪搞人啦

同過00後既女仔掛野返唔到轉頭

分手, 同佢介紹另一個人

@hugo1991

中出即飛咁簡單嘅道理都唔識？